其實班MK仔自己分左幾多佣？

班MK仔賣倫敦金用公司資產表面風光，但實際上呃到人破產後自己又可以分到幾多錢？